\begin{titlepage}
\begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
  \draw[line width = 3pt,color=blue] ($(current page.north west) + (2.2cm,-2.2cm)$) rectangle ($(current page.south east) + (-2.2cm,2.2cm)$);
   \draw[line width = 2pt,color=green] ($(current page.north west) + (2cm,-2cm)$) rectangle ($(current page.south east) + (-2cm,2cm)$);
\end{tikzpicture}
\vspace{0cm}
\begin{center} \large
TRƯỜNG ĐẠI HỌC BÁCH KHOA TP HCM \\
\textbf{KHOA KHOA HỌC VÀ KỸ THUẬT MÁY TÍNH } \\
- - - - - - - - - - - -
\end{center}


\vspace{1cm}
\begin{figure}[h!]
\begin{center}
\includegraphics[width=3.6cm]{images/LogoBK}
\end{center}
\end{figure}
\vspace{1cm}



\begin{center}
\begin{tabular}{c}
\multicolumn{1}{c}{\textbf{{\huge CẤU TRÚC DỮ LIỆU VÀ GIẢI THUẬT}}}\\
~~\\
\hline
\\ \\
\multicolumn{1}{c}{\textbf{{\Large Báo cáo Bài tập lớn}}}\\
\\
\textbf{{\Huge Xây dựng hệ thống nộp bài,}} \\
\textbf{{\Huge chấm bài bằng ngôn ngữ C++}} \\
\\ \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\begin{table}[h]
\begin{tabular}{rrlrr}
\hspace{5cm} 
& Sinh viên thực hiện: & Huỳnh Sâm Hà - 1610852 \\
& Giáo viên hướng dẫn: & Lê Thành Sách & & \\ 
\end{tabular}
\end{table}

\vspace{2cm}

\begin{center}
{\footnotesize Tp. Hồ Chí Minh, Tháng 12/2017}
\end{center}

\end{titlepage}
